{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69661&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장유그레이195호텔"
    },
    "text": "山や渓谷が近くにあり、快適な空気とともにくつろげるホテルです。 ホテルの外観はきれいで、客室は常に清潔で快適に管理されています。 長湯駅は車で9分の距離にあり、長湯大庁渓谷は車で7分の距離にあります。 仏母山までは車で24分かかります。 チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前2時です。 ホテル内では無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 宿泊客は2人朝食を無料で楽しむことができ、スナックバーもご利用いただけます。 また、ホテルのアカウントでディズニープラスをご覧いただけます。 朝食は9階に位置する朝食食堂およびスナックバーで24時間ご利用いただけます。 おやつとしてはコーヒー、スナック、漢江ラーメンなどが提供されます。 調理は不可能で、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室やベッドタイプは保証されず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの外観はどのようですか？",
            "answer": "ホテルの外観はきれいです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は常に清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は長湯駅で、車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "長湯大庁渓谷までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "長湯大庁渓谷は車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "仏母山までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "仏母山までの所要時間は車で24分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何人まで無料で楽しむことができますか？",
            "answer": "宿泊客は2人朝食を無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでディズニープラスを見ることができますか？",
            "answer": "はい、ホテルのアカウントでディズニープラスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は9階に位置する朝食食堂およびスナックバーで24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "おやつとして提供されるものはありますか？",
            "answer": "おやつとしてはコーヒー、スナック、漢江ラーメンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報は変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 489
    }
}